twitter 有冇人幫手搞掂呢d 藍屍

呢d 藍絲tweet 好撚多假資訊誤導d 鬼佬